英超最新檢查結果 三球會六職員呈陽性

好波啦 班英足總成班死利狗黎咁撚咁復賽想

訓啦

聽日12:30 好好食等 你打比小肥狗

I jojn

可以呀 一齊操野

一齊叫雞？

我地唔叫雞

唔好開波喇. 比個冠軍利物浦算喇.